放Bruno mars飛

推

Block幾 幾錢？

$5000ok?

收12/5 1488坐位 2連

原價放5/13 $988單人
Block 11

原價放 Bruno mars 12/5
Block B standing